Kodaline Politics of Living 演唱會

有冇巴絲會去聽 希望佢黎香港 如果唔係就要去日本

應該會黎 上次都有啦
但呢個期我好大機會睇唔到

希望快啲出日期 等左好耐

快撚啲啦屌
想live聽一次high hopes

應該都係10幾號 睇下加係頭定尾

上次冇睇？

但3月尾去左澳洲

咁可能係日本前

5號係新加坡 希望有得睇 如果唔係我會去日本睇

冇

希望今次有香港啦
上次無去

我都冇睇 所以今次一定要睇

希望佢地黎個陣我係香港

我睇過兩次

除左high hope 其他都係....

就香港場就好喇

新碟都好好聽啊

all i want is nothing more

To hear you knocking at my door

又等多左一日了

2月尾係泰國

你又啱KODALINE

咩post 都見到你

一定要黎香港ar

high hopes all i want the one one day

以前只聽High Hope同All I Want，之後深入咁聽，一發不可收拾

淨係識high hopes一首

Head held high
Worth it
Follow your fire

Brother

Shed a tear

Kodaline fans

之前有幸係London 睇過一次

希望會黎香港

Paris睇過

仲未有消息

新歌冇聽啦

可唔可以黎香港

我會買去東京睇了 有冇人都想去

加左3月10韓國

Go HK la hi

HK HK HK一齊SHOUT

快架啦我諗

睇落有機

菲律賓都有啦

加左上海 香港應該不遠了

Btw 用乜野殘體

上海係支那嘛

支那都去 香港唔係唔黎下話

全部地方包括日本南韓都用英文
支那又贏

Share tea share tea

到香港未呀屌

登登佢

一陣佢黎但我唔係香港就仆街

你驚撞期好d

唔好呀屌

唔會黎啦 上次黎一半場都唔到

明燈

有冇人覺得politics of living已經冇咗feel

有咁差咩 氣氛幾好架喎我記得

同意 不過都係好鐘意

到香港未

上次少人到，分分鐘得三分一

今次嚟會多人好多架喇

我個陣企得好前所以唔知後面係咪好少人
但我記得未入場排緊隊都唔少人

上次我都有去 真係好少人

係德國聽左，麻麻哋，唱得個幾鐘，佢搵另外啲Band表演仲多時間，
冇咩唱舊歌，不過兩首首本名曲encore 有唱

26/2-3/3 都冇就係咁先